蒼天已死，黃天當立

唔用twitter可以用咩

lihkg

pixiv

微博

why?

plurk